[求教]想問下我呢隻老爺火牛推唔推到RTX2060S

小弟唔係好識呢啲硬件野 砌親機都係比錢人搞
呢次想試下自己換張顯卡 但一睇問題就黎
我隻老爺牛無8pin頭 得條6+2

想問下會唔會夠有可能推到RTX2060S?
定真係要折衷啲換埋隻牛佢？
唔該哂

6+2咪插到8pin頭
550w絕對夠
btw顯你老母卡

2060s咁勁要1000w